街霸5香港代表決定戰！下午二時開波！

出戰上海「U聯賽3」SFV 預選賽的名額最後到底會花落誰家? 下午2:00 一定要留意我們比賽直播!

Challonge:

Channel#1:

Channel#2:

推

又推囉！

再推囉，望咩呀望，就黎開波啦！

最後一定係謝四或人類炸G

最後勝利者！！！

Chris wong !!!!!!!!!!!!